邊到有得買大量安眠藥

唔想生存落去

咩事

放心啦，食唔死
洗胃更辛苦

本身已經有抑鬱 每日過得好痛苦 唔知生存為乜 唯一屋企人都唔明白我 又要比說話我聽 而家得返我自己一個撐唔住

都好

見你有開個post講抑鬱
要分清楚抑鬱定躁鬱 兩者食藥有分別 躁鬱症食抗抑鬱藥唔單止唔好 會仲嚴重

今時今日嘅安眠藥食唔死架，一世人流流長總會有方法嘅

祝福樓主

幾多歲呀？最近遇到咩事唔開心？

多謝

之前睇過醫生話我係bipolar

醫生有冇開藥比你食呀

咩都係假最緊要去得舒服

安眠藥加燒炭

最舒服

有冇食情緒穩定劑

絲打既死之前比我做次愛

呢度仲有好多人關心你，唔好走住先啦

聽講食sodium chloride，但缺氧死應該辛苦，除非訓/暈左

Trump 都冇放棄，我哋都冇放棄，你都唔可以放棄

分一次手就咁頹
有冇搵朋友傾下計
搵野做分心啦

Dllm

Btw 樓主人生仲好長，明白你宜家可能好辛苦，但總有方法解決，總有人明白你。加油。

從來都唔慶幸出生於呢個世界
但來到呢個世界咪睇下可以走幾耐囉
總有d野可以開心下

Hug

搵個人傾訴下，一定有解決方法嘅。屋企人唔明白你，咪搬出去住。生存為開心嘅啫，搵份無咁辛苦嘅工，輕輕鬆鬆又一日。

有冇睇醫生

樓主一齊傾下計，唔好諗唔開

每間買一盒
行夠10間咪有10盒lor

點都好 千祈唔好做傻事
留住條命 一定會有順境

介唔介意一齊傾?

我都想

我都好想死
每晚個腦就係度諗住要點死
一諗到訓醒又到聽日就好痛苦好想喊

我呢到有得賣 如果你覆我詳細講解 我可以批發比你添

傾下？我都有病攪到我好唔開心

好啊

有心 多謝

睇到呢啲post就會感歎點解香港變成咁

樓主加油，唔好放棄自己嘅生命呀

啱
班垃圾就真係應該去死

樓主唔好亂諗野
有需要DM我地傾傾
tg:
Esmileyhk

加油!

好啊 你有咩煩惱啊

搵d有意義既野做下先？

❤️

傾下啦樓主
利申負面撚
不過明白死左係逃避責任

死唔去的
之前有個大波老牛聲mk妹 食左一百粒安仔
入左醫院洗胃

我都係負面撚平時係人面前扮到自己好開心

仲後生 好多野未享受過 就咁死左值得咩

邊到搵到你？

介唔介意share下？ 我大把時間可以聽
因為我係廢柴冇野做

咁大個人仲有咩未試過

咪呢到。

依家d安眠藥食唔死人

既然有心死，都好，不如試下其他死法。例如餓死，橫掂都要死，乜都試下。或者搵個地方悶死，走去深山山洞廢屋都得呢啲都做唔到就唔好同人講有決心死喇

輸出力 自殺係0輸出

死左未呀？

Hello moto

首先唔會有人肯一次合法賣大量比你

然後你會嘔到仆街唔會死到

出面買20粒都屌9你
唔好諗買藥

做一些事情使自己快樂起來。正能量

衰左會俾醫生寫紙入精神病院; 到時藥物加物理 restraint

同猥瑣柒頭啪啪啪, 例如我。

試下老死

樓主 加油
我每次抑鬱嗰陣都係不停諗未來 諗下將來將會發生嘅好事
抱住呢個信念繼續落去！！

安眠藥唔會死
事後洗胃仲辛苦
醫生知道你自殺又會送你入青山

唯一一個屋企人即將離世
人生已經無目標
陪埋佢最後呢段時間
我都會離開

早晨啊樓主

分散購買，每間買少少，集腋成裘。

自殺不建議，因為你會不斷重覆自殺場景直至你原本陽壽的日子。

我們不是你，每個人的接受能力有高低，我們不能理解你所面對的逆境。

每個人的命運一出世已定型，不能改變。祝下世投胎到有錢人家。

食左最勁嗰type十幾粒都冇死但都完全失眠 個肚好痛

不如你講下你既問題
呢道其實好多勁人 可能有人幫到你

Q仔幫到你

人生目標都係搵架啫
唔好做傻事

試過連胃都唔使洗

好羨慕美國人有槍
完左任務再自拍

樓豬，我地明白你
而且我都有抑鬱，要走出去唔易，需要互相幫助，只要比d時間就可以過正常生活

千其唔好咁睇唔開。我呀嫂以前都有抑鬱，成日自殺都被我地阻止。之後佢生左個b決心要醫好就睇醫生定期食藥控制返病情。
依家生活得仲好開心有兩個小朋友。
所以一直活下去有一日你會發現生活變好。
我都明白你感受，但試下搵下人傾訴，出去玩下，會好好多。

請問樓主現時情況好嗎

我以前都係不停諗未來 將來同佢就一定好開心
但現實係 佢已經扔低咗我 我仲可以諗啲咩
呢幾日 日日都試焗死自己 因為真係好痛苦 好攰

喺香港唔開心就去外國啦.
諗下以後去邊旅行...諗下D 開心嘢.

世界咁大 總有野值得你留戀
咁難得黎到 個天都未俾你走 自己就決定走咩
你鍾意食既野 去既地方 一定有

我都覺自己有少少抑鬱
因為自己有嚴重濕疹之後介緊類固醇
嚴重到日日失眠 企 坐係到都好暈
成日好容易痕 出水
番唔到工 落街都落唔到
冇正常生活 社交
拍緊拖都令到男朋友都4-5點先訓到
人拍拖 我拍拖 拍到咁既樣
覺得自己累撚左人
沖完涼好似落左地獄
呢種情況已經過左半年
有時係屋企大叫 喊
有時因咁樣同屋企人嗌交
係房到聽到樓下d小朋友係公園玩既笑聲
好羨慕 不停問自己我幾時變正常
我呢d人都未死 你都好好支持住

樓主試下每次想死既時候
同自己講完成多一樣野先

我都有depression
最低潮既時期真係好辛苦
即使離開左個低潮既時候
食藥、改變自己既思考模式同生活習慣
果啲過程都好辛苦
而家我都仲唔可以叫好番
只係慢慢咁進步緊

想同樓主同您都一樣好似我咁慢慢好起黎
再用自身既經驗去幫番其他人一把

其實而家呢個社會好多人既精神同心理狀況都好差
只係有啲人仍然維繫到生活表面
令人難以察覺
亦都有啲天生係「高敏感體質」既人
就會容易比其他人情緒敏感

希望樓主唔好放棄
有咩可以大家一齊傾下
死左就會機再睇其他野
所以 試下暫時唔好死住先？

要死的話

去藥房買大量薄血丸
一次過食

會易死過食安眠藥

唔需要自責阿絲
男朋友咁錫您
就係為左想睇您努力落去既一日阿
btw辛苦了

無食開既人10粒已經反胃嘔晒出黎
食開既隊100粒都唔會有事 頂多斷片
宜家啲安眠藥食唔死人既

人生而為人就係有優劣之分 命運整定

死之前可以殺狗？

有問過佢
有冇諗過分手
佢話有 因為我有時發癲 佢頂得好辛苦
有次見到佢話我都好辛苦 佢講到有d想喊
我好心痛

更加要加油啦
唔知絲幾多歲
我前男友（當時我細佢仲細我小小）都係承受唔到我既情緒
加埋好多其他野就分開左
現任（佢大我小小）反而同我講
如果我有事唔搵佢幫手
佢反而會覺得被拒絕
所以好願意陪住我好番
佢仲會認真去幫我調理番好個生活
佢既幫助亦都十分見效
所以想您知道
呢個世界原來真係有人願意接納您同我

tg做你樹窿

我岩岩過23歲 男友大我兩年
加上我有癲癎病 令左手行動不便
但佢都識我果陣都決定同我一齊
加上我又唔靚
其實唔係佢 我一早頂唔順
應該死十萬次
我欠佢太多

我同您差唔多年紀ja
我都唔令
您已經好努力啦
要繼續加油阿

瞓咗幾耐 我食白瓜子加烈酒都死唔去

睇左鬼滅未？ 我揾唔到人陪我睇
不如做下好心陪埋我睇先

Be bi-yourself

痴線，吊頸缺氧嗰幾分鐘仲辛苦。
好多吊頸既人臨死都捉實條繩不停掙扎

見到啲留言嚇死我
希望你辛苦少少 都努力去生存啦
係會好難過嘅 但相信好多人會陪住你
睇醫生食藥控制應該幫到你
唔洗迫自己去開心 唔開心就喊 搵人傾 搵人呻

但唔好咁易放棄呀 因為真係好自私

如果你真係有情緒病
其實唔洗迫自己去開心唔洗扮
因為你點迫點扮你都唔會開心 你只會更辛苦
的而且確 你最需要嘅除咗係醫生之外
就係聆聽者 只要你講 我哋聽 口需要俾咩意思你
或者有一個人就算你咩都唔講
默默陪住你 支持你 而唔俾壓力你嘅人 咁就夠

負面你都控制唔到（唔係叫你唔洗理，唔面對）
但你可以做嘅係睇醫生㗎咋

同埋呢啲情緒好搞笑
你永遠唔知幾時 佢可以話無咗就無啦
所以即管等下啦